唔小心跌左粒脂肪岀黎。。

點算呀

連個胸唯一凸起既都跌左 真係準備飛機降落都得

脂肪唔係咁樣樣

咁係咩樣

靜啦 屌你老母

不了

飛機場

。。